［行路撚］ 九龍行去上水

痴線
拿拿聲搭車去啦

行完你真係可以上深圳人民醫院

270b改左清河做總站，行去遠唔遠？

Push

check左好似要行成半個鐘九龍撚除左地鐵仲有咩選擇

建議火車
遠唔遠唔係問題
係怕你落車之後行過去有狗